大量黑警聚會時無口罩（有圖）

個個無口罩 仲要勁大聲有講有笑 希望你地長命百歲

你點影的

唔中真係無天理

支持，三萬 thx.